{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 미즈베베키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数が追加される場合はペンションに予め連絡を取り、追加費用が発生するそうです。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 予約をするときは、この点に留意する必要があります。 また、男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。 特に、客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 そして無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 予約の際は重複予約に注意が必要で、料金や料金表が間違って反映される場合は自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 入室利用案内によると、客室ではIPTVとWiFiが利用できます。 また、空気清浄機とプールビラプールもご利用いただけます。 プール利用時の注意事項によると、飲酒後の水泳やダイビングは危険なので自制し、床が滑ることがあるので注意してください。 プールでは走ったり高声放歌したりすることが禁止され、幼児は必ず防水おむつを着用しなければなりません。 おもちゃや食べ物はプールに持ち込んではならず、必ずシャワー後に利用してください。 プールを利用する際には必ず水着を着用し、幼児連れの保護者が特に注意しなければなりません。 また日焼け止めやオイルは、体に塗ったまま入手できません。 利用中に発生する安全事故については当社が責任を負わず、摘発時に退場措置を取るそうです。 ペンション内には駐車スペースがあり、子供の遊び場もあり、周辺には加平、南怡島、ジェイドガーデンなど様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予め連絡を取り、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間はどのように決まっていますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼きは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な娯楽や飲酒は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の際に重複予約に注意が必要ですか？",
            "answer": "予約の際は重複予約に注意が必要で、料金や料金表が間違って反映される場合は自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室利用案内によると、客室ではIPTVとWiFiが利用できます。また、空気清浄機とプールビラプールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用時の注意事項として、飲酒後の水泳やダイビングは危険なので自制し、床が滑ることがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "プールでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "プールでは走ったり高声放歌したりすることが禁止され、幼児は必ず防水おむつを着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールに持ち込んではならないものはありますか？",
            "answer": "おもちゃや食べ物はプールに持ち込んではならず、必ずシャワー後に利用してください。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には必ず水着を着用し、幼児連れの保護者が特に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "日焼け止めやオイルは利用できますか？",
            "answer": "日焼け止めやオイルは、体に塗ったままプールに入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車スペースがあり、子供の遊び場もあり、周辺には加平、南怡島、ジェイドガーデンなど様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 706
    }
}